本身學過鋼琴, 宜家想學電子琴

覺得電子琴好多功能好吸引想試下，
其實係咪識彈鋼琴就已經可以自己玩電子琴，
唔洗人教，整係睇部琴說明書記熟d 制點用就得 ?
定係搵人教會易上手好多?
如果買琴，有冇巴打介紹邊部好

有冇巴打都想學電子琴